IOS 12.2 正式版已出

有無勇士
個mon 大左 睇野清左呢d 小不了啦

更完

se更完變左 se 2

又可以再戰3年?

電耐用咗，打機都唔會發熱

Show 埋保養到期日

殘體

啱啱先出就咁快知舊電耐用咗

where

有冇圖cap 黎睇下

睇wiki成個page放大左
通知欄有Siri recommendation

叉電快左 但好食電
一啖砂糖 一啖屎

可下載更多空間

一般 -> 關於本機

mo wo

有無人update左用唔到apple pay?

重開一次機

搞掂
Thx

方便trade 機

過咗保養就冇

以後放機方便收機佬壓價

已up
平時都唔敢咁快update
為左用airpods

6s表示希望無問題

爽歪歪

有無6s update左
我覺得部機快咗好多
load個版面好似新機咁
係咪我錯覺

又可以用多幾年

電量會唔會 好倒水？

試緊
啱啱叉住up完用左15分鐘
睇多陣再答

做乜撚野變左賤體

用唔到apple pay

抵你死啦用支那acc呀嗱
又唔見其他語言有咁樣情況

wfc

用開正式版

有冇人覺得12.2鮮色o左?

磚咗, 仆街

lm

☝🏼On9仔

大家唔好更新 XS已死機

更新完，變左摺機

快咗順咗

我更完電話會越用越凍，可以當雪種用

Iphone 7 已up 暫時未有事

downloading

D留言終於有新意

更唔撚到

順利更新

好心就dum左部垃圾佢啦

腦魔重未出黎講Apple已死

直必腸發現

唔更新唔得 用新AirPod要更新

我部8仔更新完多咗個3.5mm耳機位

其實玩得多真係唔好笑

邊個同你玩
我XR更新完變左Max

更完無乜分別

iPad Pro 10.5 冇問題

我XR變SE2🦷

X更新完 無事

快咗順咗食電咗
利申未up, 講定先

又黎 次次更新都有句
更新既要做indexing 一定會食電一排

仲用緊11.0.2 唔想更新

我覺

威

香港acc

用英文啦

11史上最垃圾 仲用緊唔洗同人講

弱撚智

用緊6s 10.2.1諗緊更唔更好

好叻喎

仲用垃圾11

11係ios史上最垃圾既版本

btw 買左airpods逼住部6s同ipad pro11” ios12.0>12.2，感覺冇乜分別

唔覺

Ok喎 6s仲係好順

屌 卡撚左係estimating time remaining 果度...

點解我殘體

完全冇問題

舊機加舊os 梗是威

崇日撚係on9 D
大家唔好怪佢

你acc係咪喺貴洲server

btw你下面多左項網絡嘅？

Apple都已經唔知第幾次用香港地區查詢就會出殘癈符號,
呢個老問題根本就"老是常出現"

我都係，reboot 都是一樣

Up完d動畫好似順左唔少

唔知阿，邊到有得睇自己acc 係咩server
你唔講都留意唔到我多項野，可能舊機專屬

你嗰部X/XS黎都叫舊

不過而家條link已失效 唔知可以點check 等人解答

用緊ios 8 9 10果啲有冇圖睇下
得把口

新會然理佢講乜鳩

更完變左核電

iOS 12.2 Review

更 6用ios10同12比
都係12快d暢d

驚倒水

可以

6s 唔洗up 啦

8plus表示唔敢升（用緊12.1)驚d電去得太快

已升

粒電起馬用多3倍時間

覺，更新完第一個感覺，我仲以為係錯覺

係，仲有光左

+1

6s由12.1.4升好似順咗

我覺得順咗好多
你電有無倒水？

唔係太覺倒水咗

12.2仲慳電咗
xr

我都係boot完都係咁 經iTunes 上算

me 2
itunes no problem?

香港升完有咩分別

咩都無

iPhone 7用緊ios 10.1 升唔升好？

Up完個回收價升左

啱啱升咗（8plus)

No problem
不過搞左半粒鐘

點解聽緊歌校大細聲pop up出黎果個野仲係度
遮住曬
但有陣時睇片又會變左係頂有條音量bar

up完右上角show 5G E

X2

變左核電了

地區出返香港，
而路係香港（支那）

12.1.4好穩定 唔會up住

玩左咁耐iOS今次都第一次stuck左係estimating time remaining
最後要經iTunes先搞掂

美國佬做到野
英文版由Hong Kong [China] 變返只得Hong Kong
又要掃玻璃啦

睇片d App改咗
但係iOS本身冇改

用macOS嘅iTunes去更新上iOS 12.2 去到最後準備真係要更新的時候 iTunes會有奇怪error message

用緊iPhone XS MAX

請問各位都有相同類似的問題嗎？

iOS 13 好似會改

外國巴打？

我覺得暢順咗
開個 Settings -> About 快到

Apple

一般用唔覺唔同，基本都順，但細節野而家再順左

利申有6s xsmax 10.5pro，全升12.2

玩嘢呀

美國佬好鍾意預先sale新野

3.5G 寫 4G
4.5G 寫 5G
D車 2019 model 寫成2020model

我都要用電腦先搞掂

去到一半先轉itunes洗唔洗restore

咁其實都係一件好事 可以方便買方同賣方 保障大家

當然如果有人jailbreak或用其他方法 偷偷地修改「關於本機」的內容去行騙 咁就真係無話可說

up完apple pay d卡無曬

咁你升左ios12之後你應該會以為自己換左新機

睇到有巴打 卡機要用電腦搞 我都係聽日先整上12.2

今時今日仲有人以用舊os為榮
有咩頭暈身慶隔咁多個版一早fix哂啦

岩岩更完

iphone7 ios 12.0
上唔上好？

啲電去得明顯慢咗

接收訊號好咗

6s唔升12.2係咪用唔到airpods2

好似比較食電 我少10%左右
另外廣告限制要自己再開返

屌update完個airpods就收得勁差

諗緊升上來定等 JB

咁大獲
都估到啲衰野，趁AirPods 2出就整個舊AirPods更新修復接收過於太強問題

如果比較食電
我部七仔都係唔up上去
用iOS 12.0算😂

果啲人誓死唔升級㗎

本來64已爆，升完多左4/5激

我屌啊 iPhone Xs up完今朝起身睇無SIM卡 重開一次就有返 啱啱突然又嚟 重要重開3次都唔得 好彩有另一部機啫

講經咩 sim卡都冇埋

更新咗

啲相好似清咗
打速成啲字快咗好多彈出黎
Load lihkg快咗
其他app未知

Iphone x

去到ios 12 已經好咗好多啦
唔升到時app 唔支援咪又係焗升最新版

iphone x 升左12.2 個震是咪勁左

科技嘢不嬲有新用新，唔明佢哋點解用緊3-4年前嘅嘢仲好似好威咁，終有一日要update先發現有啲咩新功能新fix，人哋就已經用咗4年，佢自己就折磨咗4年

更新咗 待機一晚無咗30%電
係咪要default部機？

我都係咁, 似係bug, 又要等下一版本了

有冇還原設定部機？

冇呀, 次次都係就咁上

8 Plus 升完之後粒電倒水到仆街

有冇人app store用唔到face id
其他app / 解鎖又冇問題

熄機再開，login完app store是旦買個免費app應該就用得返

6s 繼續用到
同之前又換mon 的玻璃同電，可以繼續當新機用

屌因為要update apple watch, 部7 plus焗住要升。師兄你個具體情形係點?

頭兩日係咁

iPhone 8 up左
一般》關於本機〉「apple care +服務計劃 」
係殘體，點解會咁...
地區係香港，語言係繁體中文

掃qr code好似慢左

而家得 29% 電

之前呢個時間起碼仲有 50%

台灣嗰邊都係咁

有冇ching打算長留ios 12.1.2

升完多左storage

係，whatsapp同system個storage終於計返啱，呢個bug勁耐

未試過食電到咁

屌佢
好un眼

直頭好鞋掃
利申XR

XS MAX升完好似食電咗

+1 機王前日up完
今朝返工一個鐘都冇 已經用左15%電
頭先開隻game玩 lag既屌

XR仍然係核電無分別

仲伏過 iOS 11

差咁遠...我部7 plus 仲要係82%健康度...

屌點解我個system成40幾GB

我 86%

ios成日將photos歸類左去system

iPhone x update左之後部機自己開唔同既apps 又亂咁自動㩒啲制...例如自動開左mail app, 自己開email再archive, 要過一陣先受返控制...有冇人都係咁?

有冇差緊電

冇呀

得2個原因 一係叉電隻牛垃圾 但你話無叉緊電 即係唔關事

另一個原因

Apple 已確定部分 iPhone X 的顯示器模組存在可能會故障的組件，因而可能導致顯示器發生觸控問題。受影響的裝置可能會出現以下情況：

顯示器或顯示器的部分區域對觸控動作持續或間歇性沒有回應
沒有觸控動作時，顯示器產生回應
Apple 或 Apple 授權維修中心將為符合資格的裝置免費更換顯示器模組。

本方案不適用於其他 iPhone 機型。

維修程序

請選擇下列其中一個選項以維修您的 iPhone X。進行任何維修服務前，我們會先檢查您的 iPhone 以確認是否符合本方案資格。

尋找 Apple 授權維修中心。
預約前往 Apple Store 零售店。
若有任何問題，或需要進一步的協助，請聯絡 Apple 支援。

維修前，請將 iPhone 備份到 iTunes 或 iCloud。進一步瞭解如何準備將 iPhone 送修。

如果您的 iPhone X 有任何會影響此次維修的損壞情況，例如螢幕破裂，則須在接受本方案維修服務前解決該問題。在某些情況下，可能需要支付額外的維修費用。

其他資訊

Apple 可能會限制維修條件，或要求只能在原購買國家或地區接受維修。

本 Apple 方案並不會延長 iPhone X 的標準保固範圍。

如果您認為您的 iPhone X 受此問題影響，並且已支付了顯示器模組的更換費用，可以聯絡 Apple 洽詢退款事宜。

本方案涵蓋裝置首次零售之後 3 年期間受影響的 iPhone X 裝置。

巴打你更新完Screen on有幾耐？

同問

Screen on姐係使用時間？

我就大約 3.5hrs (100% > 20%)

youtube, facebook, whatsapp, line, lihkg 都有上

同埋講咗一陣電話、長開 LTE

啲電去得好快

淨上網，冇睇片，冇打機

升左12.2之後
Face ID 用唔到落iTune & App Store度,彈unable to setup,但解鎖果d就work
問左apple support 搵個人打比我都係叫我restore睇log

有冇巴打同一情況?

你下面 screen on 係計你每 24hrs

你上面9點起計，目測 screen on 大約用咗 4hrs

四粒鐘就由 100% > 28% 其實都幾食電...

仲要無睇片淨上網

中伏
telegram x 長彈music果個notification

我係 12.1.3

差不多5個鐘 得28

慘

8+ 倒水電

7 倒水電

舊機電量全軍覆沒？

電有啲倒水

iPhone X 用ipsw up覺得幾順

用電量呢咁

大少少既update頭一兩日都倒倒地架啦

我 up 左突然多左好多空位

3個鐘都冇就37%但聽左好耐歌
算唔算少不過自己夠用就算啦

利申：Xs電池容量100%買左二代AirPods被迫升12.2

系統佔用空間細左好多

我一直以為系統空間係另外計。。。
原來個ios係擺埋響入面？

算，少到嚇死人

payme 彈apps

就係驚倒水電
唔通下下帶多舊叉電出街咩

我都係

多謝警世提示
原來又係for新機既更新

電池健康度100

100 都倒成咁，
等我仲諗住換電睇下有冇好轉..

之前就因為太倒水所以去左換 用左唔夠半年95 用得3個幾鐘 所以我去左免費換電

有新用新，結果今日我叉咗兩次電。

升啦
仲快咗

我用Xs冇事喎係個別機款問題？

聽日試下換左單卡一日睇下會唔會好少少
聽人講雙卡有啲食電

用英文吧啦香港人

好多時大update 都要重新做返indexing 會好食電，擺佢一晚睇下點

我都係 平時都係叉一次電

呃啦，最垃圾嘅 iOS 11 都無可能食電到咁

升完7Plus之後TouchID而家唔work

有冇試過Hard reboot

巴打你部機有冇長期暖暖地咁？

Whatsapp食電到仆街

#165
屌apple老母

有無6s 做勇士升咗？ 有無包膠？

戴咗殼，唔多覺

一齊屌爆佢support la
我個case已經有個senior advisor跟緊

我都有殻。長期暖既😑

升 12.3 睇下咩環境先

每次更完都唔知有咩分別

留名睇你啊巴打

個電量顯示點樣整?

係咪jb咗

已升 比ios10.3更順 放心升級

電唔會突別倒 因為本身就倒

100%JB先會咁

fb先係最食電

X2

x3

1年要用尿袋2年要換電其實好正常

一直都唔知有呢個問題...thank you

收啦出撚咗12.2jb?

12.1.1黎

我本身都倒，我都係升

呢度係12.2嚟
又關你撚事博存在感？

q
第二朝又咁樣

最撚憎人jb

JB for freedom 我讚同 但有班人JB for crack app

iphone xr 更新完之後第朝 用一用突然熜左機...點開都開唔返
收工搵天才 唉 CLS 真係好嬲

iphone x 更新完，比之前仲快左

iOS 13.1 beta 1

長開 LTE，上網、睇少少片，同講咗陣電話，無打機，screen on 3hrs...

巴打我都搞店了 我淨係enable多次個iTune & App Store就work番
應該係尋日App Store有問題

由尋晚到而家都係咁

插線落電腦搞啦，bugs 撚左

真係work?佢開返之後app store都重係得入密碼

今日就得左了 如果你仲係要你入password
你試下reset一次Face ID \ Touch ID先
然後做一次hard reboot
再係setting page 開多次iTune & App Store睇下

岩岩Apple Support覆左我話佢地尋晚update左App store server

jb冇唔好
最憎係咁炫耀

有冇用雙卡嘅巴打
請問12.2fix左單卡有時候冇訊號個bug未

好奇一問點解咁憎

仲停留緊jailbreak = down 老翻app/ game

既然咁渴望自由，點解唔索性轉用 android，大把嘢你玩

Develop iOS 係設計角度畀同唔畀都係有原因去complete個eco system，而 jb 係對件產品同設計者本身一啲尊重都無

層次咁低嘅你

認真想知，到底升 12.2 之後會有咩問題？

FACE ID 出撚左事

除左FACE ID 出撚咗問題,其他都好撚快.
不過無FACE ID 我用IPHONE X黎做乜鳩

但上面唔係有人解決咗咩？

升咗 冇快到冇靚咗 有啲失望

點解決？ 我睇睇先

部份舊機粒電倒水咁倒

升唔升好
利申 XS 12.1.4

iPhone 7 升咗半日，未見有問題

有冇8plus巴打升左報告下
而家12.1.2

爬文

xs升完3日都仲係用一陣就熱到仆街

倒水

xsmax 幾日前升完
最近發覺好似有d 倒水

毒撚反社會人格咪憎呢樣憎個樣囉

你依家搞掂左未？

今朝突然掂咗.

iPhone X無事聽講Xs出事

Android 都iOS化緊越黎越少野玩

好撚食電 DKLM
我唔想下下beta 但係真係beta慳電啲

係xs 但好番了

自己突然冇事定你要特別搞？

去到朝早就突然好番
重set咗一次

呢個真係好明顯
但未更新又好撚多bug

本來核電咁
而家有啲倒水

未升之前夜晚stand by 大約用5%電，宜家差唔多20%

倒水 係唔係蘋果特登咁做 要人出新機

應該係啦我心諗橫掂都係倒水，不如試下第一次用beta睇下效果點，再匯報返

更新完成個通訊錄啲資料無哂